有冇近幾年third hon巴打講下近況

小弟final year了，仲追緊2nd low（差好遠下）
想問下咁多位third hon手足近況如何

慘過食屎

13grad 三大sosci 讀緊垃圾taught master

Third hon 聽食屎

無動力追
呢輪final又等住爛grade

有fd A&F third hon 有父幹入big4，
做咗一年之後比人叫佢自己辭職，
到而家好似仲失緊業

早啲搵工，趁未出成績

而家做緊前途唔錯既工作，bba

年中聽唔少

巴打我都third hon 仲要讀工程又唔想做返工程
我覺得好辛苦真係唔知條路點行好

今年third hon FG, 有銀行經驗，in間間都請，成績真心冇用
而家返緊銀行back office

成績唔靚咪做多啲野寫靚份CV囉

做big 4第一年都俾人勸退就真係

巴打返大行定細行 三大grad?

做緊office hea工

Final year
0 intern
等死

好撚多負能量
屌你老母臭化閪
Workload重撚到含家富貴
Grade又爛撚到標鳩晒屎
仆你街above mean 都得C+
戇撚鳩

19 degree only 讀 bank & finance,自己估邊間

返緊日資銀行，之前有某大行front line經驗

識我嘅勿相認

工程先好搵
咁都唔想做

辛苦呢
我都third hon做工程但返6日

Third hon 都好難搵返工程黎做姐
我垃圾晒銀時仔

gpa差係咪應該take placement寫cv

巴打讀商科 有intern exp都幾緊要，不過唔一定defer做placement，可以part time/ part time intern
當然最後點揀就睇下咩公司咩部門俾咩placement offer你，大公司嘅咪好d lor

邊度收

正解
自爆埋做過中銀summer intern,9k/mth, 返一至六，ot冇補水，返足兩個幾月嘅intern,之後做part time $60/hr，返到畢業，in其他工都話自己返part time都返兩日半一星期（實際冇可能，因為規定每星期唔可以返多過18hr）。intern真係做廉價奴工俾人剶削

好睇你讀咩科同做邊行，老實講銀行front line正正常常都請， back office其實都會請但有啲front line經驗會好啲，真係冇人睇成績 讀top up degree都好多做front line 係咁考牌，當然冇大志就搵機會入返back office。

其他行情唔清楚 讀咩科做返相關行業就算

巴打覺得讀嘅野出到黎有無用

考左cre 未

Jre都考完啦wor

下我識得唔少人third hon搵到工喎
邊間U同咩engine 呀

利申追緊2nd low

3年前乞食科third hon 畢業，畢業後好快搵到工，升埋職，而家月入22k，同期同學都係搵差唔多呢個數
我想講搵幾多真係關個人工作能力事，以前讀U 上莊搞活動勁、又識待人接物嗰種人，出到嚟都撈得幾掂，相反毒撚學霸比較多遇到求職困難，唔係做RA 就係做萬幾嗰d 工

ust?

15年 非三大 third hon 冷門文科畢業
搵左三個月全職send左十零份cv得一份有得in但fail
後尾淨係apply左一份政府工 意外地成工左

入職16k 冇王管冇壓力 返工9個鐘都是私人時間 其他同事學歷都好過我不過真係 doesn't matter

起初我都好徬徨 third hon咁柒點算好 依家狗屎撞棍碌到入黎真心覺得好彩

所以 third hon 都唔洗擔心 運氣重要好多

12年畢業
家破人亡了

成功

me2, third hon, 成績真係好差
grad 後入政府, 人工普普通通.
我 grad 時, 已有相關工作經驗, 做過政府 summer intern, 返過大公司o既 part time (subject related).

More

我諗我準備步你後塵了

毒撚內向摺再加3rd hon巴打又點睇

巴打知你邊到人

一睇就知恒管

09非三大會計系 3rd hon
係 2nd tier 做緊 AM

year 1 jj 留名學野

做back office 就係無大志

都話識都唔好相認囉

做過front line之後做back office，而家真係覺得back office好頹

Second low gpa 要出幾多，我迫緊

利申fhss

[/s]Kenny Chiu 你做ORIX做得幾好咁啵

上年三大頹科畢業 做緊ta
等緊pgde回音

巴打讀邊科？

咩hon?

third hon揮手

Science中嘅垃圾

唔洗擔心，我個frd 3rd hon 今時今日搵得多過我, 最多係第一份工辛苦d, 之後識執生轉一兩份工已經無人再講咩hon 架啦

利申2nd up

咩工咁好？
Third hon 表示失業半年

Third hon 但讀嗰科都叫專科
畢左業就有人請 不過唔係咩大公司
但比起其他同學低3-4K

好難唔壓你價

爭取表現寫多d野落cv然後跳啦

2016 3rd hon

舊年Third hon做緊政府工

Aco果d?

唔關事既 其實間公司無問過我拎咩hon
只係間公司唔係大 唔會出咁高人工
亦可能係自己覺得自己廢 唔敢叫咁高

SCI叫做做番同個科有關,都有15,6K
做左年幾準備走

third左想係香港讀返個msc
求巴打指教

SCI 做左幾年40K, 唔好睇低自己

咁多位巴打介唔介意講下當年點解third hon? 因為番part time? 太enjoy u life?

13年science third hon grad
而家做緊政府officer, 叫做搵到兩餐
其實science grad咩hon都冇分別

毒、接、頹、懶。
從來唔鍾意讀書，pass就算。
GPA差0.03 second low，最尾一個sem讀七科，加發生一啲事灰到想死，second low都保唔住

上面冇品小學雞爆哂我係邊個出嚟 真係咁想絕交？

我同呢位巴打都喺咁上下
而且呢科自己一d興趣都冇

幾年黎身體都有事

巴打保重，可以嘅話多食生果，多做運動，作息定時，呢三樣好緊要

我自己仲守到係second low 唔記得係邊度睇到個比喻好切合我：原本入u果陣就對自己科major好有興趣，不過一路讀落去d興趣就好似擦紙膠咁磨走哂